一人的晚餐

bi r
畀人放飛機都要食好啲

自己煮？

yes

補返張舊雞嘅相

意粉咁少醬

屌你金菇嚟

我第一眼都以為係意粉

咁隔離黃色嗰碟你地覺得係咩嚟

屌笑撚死我

巴打我都自己煮自己食喎

我想食

好似冷麵